【連登高度讚揚】TVB妓者攝影師昨晚旺角採訪時被襲擊 新聞部嚴厲譴責事件

無綫新聞記者及攝影師晚上在旺角採訪時被襲擊。 有人說：「拿記者證出來。」、「戴口罩，拿傘出來。」、「你不要走。」、「TVB，你跟我過來談話，傾一下。」
無綫新聞記者及攝影師凌晨零時左右，在彌敦道及山東街交界採訪堵路期間，有人叫囂要求他們出示記者證。被包圍一分多鐘，記者展示記者證後有人推倒記者，而攝影師頭及腳分別被打及踢，之後有人介入分隔，記者及攝影師離開。 星期五晚本台攝影師在旺角採訪期間，也被黑衣人用鐵通襲擊和箍頸，要到醫院治理，攝影機被打爛。

夠啦夠啦

又唔見大公文匯記者比人打 咁多記者淨係你比人打就應該自己反省下啦

政見不同人士爭執姐

我睇唔到
我唔知道
我唔相信

TVB報導假新聞屈人
又唔係第一次

抵死，新聞抹黑

抵
手足

頻道:
公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

上水分區:

車隊:

打你党媒使撚要理由

不割

做得好

外國啲親政府電視台一早燒晒啦,爆鳩你cam已經好克制

因為冇人睇

敵人反對就要支持

衝擊記者不合理，不管他是CCTVB 定系大公報！

好撚慘啊

聽講琴日兩個人得一個有tvb記者證 另一個戴狗款gas mask嗰個打死都唔肯俾證出黎

好慘

想知TVB仲有幾多部cam幾多部車？

希望其他冇事啦

知唔知咩叫新聞自由
所以要認同你，你中意你嘅媒體先可以做落去架話
咁你大陸有咩分別
講到幾清高要反人
自己就用人哋果套黎達到目的不擇手段
你哋冇資格同人講係香港人
唔係香港人 你哋呢班人係咁姐

便裝狗啦 , 相信係拍心口話保護佢

"跌下耳朵"之後仲講呢啲 ?

問一句要私了定攝影機
又唔驚打錯自己友 又可以整爛tvb d野

條友抵打 接受tvb訪問個時係咁屈我地

唔洗同隻5毛解釋

唔係唔報唔係冇影出黎喎
你諗清楚啲佢係陳述個事實出黎
咁你冇比人咬斷耳仔又點跌下耳朵
大家都有腦架話
呢啲先係媒體做架嘢
平時報啲咩明顯都係架嘢 都戴番頭盔話懷疑啦
唔好比立場蓋過你架智商好冇

企係tvb隔離嘅 唔幫手打嘅
都係鬼 照打唔該

予以肯定及支持

cctvb直播追住手足再通水俾狗
告狗就唔拎片上法庭
告市民就仆住去交片

以後追住tvb直播 見一鑊打爆佢部機一鑊

你老母就五毛你全家都五毛
比你就講下講架喇咩
唔同意見就五毛
好彩冇一人一票
比你呢啲人有份簡都唔知簡啲咩垃圾出黎

多謝手足

比邊個咬斷呢啲唔係事實？
所以唔報出嚟？
唔好扮理智啦呀sir

好人好者點會搞你啊
呢d野雙方嘅

對個別事件不予評論

回家吧

好人好者點會俾人打爆機？

自己跌咗咋，好似趙家賢跌咗隻耳仔咁

早晨阿sir
琴晚OT咁耐冇得訓晏d？

打大力D嘛

有架，都有廢老藍絲睇，仲要信到十足

你係五毛
你係五毛
你係五毛
你係五毛

加倍證實係五毛, blocked

自己跌親啫

大力支持

你老母就新聞自由
做假新聞呀屌你老母

我睇唔到

堆DA，摩摩大！
禾bu管da！
愛中果都腰屎da！

ＢＬＯＣＫＥＤ
＃３２７４６９

你話係假囉係囉你中意點咪點

充份肯定

橫掂都係看圖作文
用PowerPoint出兩幅圖咁報導咪得

Blocked!

Cctvb 啲新聞全部都係假

之後有狗介入分隔

抵撚死

我打出黎啲嘢你有冇睇
係咪唔撚識字

仲做緊cctvb都係冇良心嘅仆街
驚俾人打咪唔好報導新聞囉
執撚柒左佢咪唔撚使煩囉屌你老母袁志偉

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

支鏡頭好貴架。。。

更正一下標題，係大型詐騙公司職員被獅鳥

太暴力了
假新聞都係新聞，係咪唔尊重新聞自由？
點解唔可以接受隻耳仔真係掉落地上？
點解唔接受不同政見人士真係打鬥？
點解？
係咪唔尊重假新聞自由？
依加係咪唔比人做假新聞？

支支b衰過支那報

你打咩都改變唔到 TVB 整假新聞呢個事實 , 納粹時代都有條友專做呢啲野 , 佢都係講佢嘅事實 , 清理左幾拾萬隻老鼠啫

係呀我唔撚識字
收皮啦死五毛
你咁撚叻你比個建議手足令cctvb唔再誤導市民囉
企道德高地有邊個唔識

尋找TVB角度

哦

日日報假新聞，抵撚死

手足下次要小心
今次有得一隻疑似便衣狗係隔離
下次隨時更多隻
因為港共一定會保住呢個維穩機器

同埋上面成堆五毛出晒黎
即係方向正確

唔洗同隻狗講咁多
佢就係想引戰
當佢小丑就得

報道親中ok 但鳩Up報假幫你唔到

紅媒 = chinazi
唔好放過

新聞自由唔係畀黨媒攞嚟扭曲真相

會唔會又係假新聞呀？

你地做維穩做剪片
根本唔洗要直播
含撚啦CCTVB

街坊問：幾時到我

學好啲中文先做五毛啦

唔撚記得咗TVB點樣造假新聞 點樣影手足換衫？不過睇完你開嘅post都知你係左膠 摺埋啦呀Sir

收皮啦on9
做假新聞係犯法呀

Push

用文匯大公黎同tvb比較真係戇鳩

成5個月後先打cctvb記者
相信大部分市民都理解背後原因

報咩導新聞，用手機影兩張相返去看圖作文啦

大公文匯班大陸記者個個爭住同佢影相

我就係要呢d!

大聲叫：
我支持警察，唔支持TVB

做撚完假新聞係度叫人尊重你，食屎啦

最緊要打佢地器材，人就唔好傷害啦

唔想咁咪叫d主播高層落來拍囉

五毛會認自己係五毛？
新聞自由係指可以造假新聞？
乜撚野叫交通意外撞上行人路？
乜撚野叫跌左隻耳仔？

黨媒

我睇唔到
我唔理

又唔見其他記者比人打 戇鳩

係未又報假新聞

C-cancellation of China extradition bill
H-Hong Kong universal suffrage
I-independent investigation to Hong Kong police force
N-no framing to the movement as riot
A-all protestors amnestying

比咁多人屌就縮埋一二邊啦
跌下耳朵
被人咬甩耳朵
係主動被動分別,仲有高低之分,嚴重程度之說
你都係讀下書先出黎嘈啦,果然popo/5毛都係冇咩腦

跌咗耳仔其實唔係主播講 不過字幕出都有問題

去去武器走

喺呢一刻嘅香港仲學人講自由瞓咗幾耐

樓主架你老母 架乜嘢

人地有晒立場又硬淨 唔洗咁19懶中立又屌下人

咪係,大公hk01依d出名紅,專報假野都冇事,因為人地打正旗號報假野
但tvb係打正香港人傳媒報假野,日日洗人腦,抵撚死

樓上

前線你地有無搞撚錯呀？ 打得咁輕

你就唔係香港人 支那狗

假新聞垃圾電視台

其實唔洗打佢地，你打撚爆晒佢d器材咪得

吹啊？屌你老母

打得好 辛苦前線

器材數量有限

新聞自由包括做假新聞？

解釋要樣主動跌下耳朵

咩tvb？咩黎？冇人識呀

On撚鳩你邊隻眼睇到有人打cctvb記者啊？講啦

屌你老母

依家唔係政見唔同 係用公共資源播假新聞呀

好撚醒呀你 眾人皆醉咁撚樣 生個腦出黎先啦

下
你睇清楚啲

抵死

good afternoon曱甴

從太古之後，我好多野都睇唔到，心都寬容了很多。

係囉係呀係假新聞喎

你又啱喎！

為了Tvb記者安全，建議問其他台借片播

死啦你

手足未食飯呀，出手太輕

TVB記者參與打鬥 攝影器材跌下

死全家啦你

自發行動] 極緊急 三罷民意調查

阻你小小時間幫手做問卷同埋推post唔該哂

你咁講法，所有紅底新聞應該都會比人打埋一份喎，點解剩係得TVB瀨野

閲

咁我想問點解tvb要用跌下耳朵而唔用被人咬甩

你無腦架
咩叫新聞報導呀

你唔好用大陸個套量度我地

知唔知咩係新聞？
新聞係要中立，客觀

me:譴責cctvb新聞部嚴厲譴責事件

打死班友

謝謝勇武

跌下耳朵係陳述一個事實

Tvb狗仔上水

正如有人仲當新華社
環時係新聞機構

大陸官媒只係政治宣傳工具
為政治服務
新乜聞？

TVB唔用疑似 懷疑既今次都未證實

有片J 未

大公文匯好似俾黑警打過

我又係五毛又係呀sir又係tvb做我都幾多身份

從來都係

tvb又老作新聞老屈

有綫 真新聞

唔理前文後理
總之就要唱衰你班暴徒

班警曱打記者

示威者回應TVB新聞部指採訪時襲擊攝影師:絕無此事

我相信每位示威者係專業既
當時响雷光火石之間 作出專業判斷
而且據我所知示威者只係拉起佢 問候佢有冇事

你老母係妓女都係陳述

真新聞

假新聞

做得好呀手足 繼續努力

一粒字都冇提到Now記者俾布袋彈射中 同 俾黑警毒打

用 TVB 邏輯應該咁寫：

無綫新聞記者及攝影師晚上在旺角採訪時被查詢。 有人說：「拿記者證出來。」、「戴口罩，拿傘出來。」、「你不要走。」、「TVB，你跟我過來談話，傾一下。」
無綫新聞記者及攝影師凌晨零時左右，在彌敦道及山東街交界採訪堵路期間，有人高呼要求他們出示記者證。被圍觀一分多鐘，記者展示記者證後與人擠擁，而攝影師頭及腳分別懷疑被觸碰，之後有人介入分隔，記者及攝影師離開。 星期五晚本台攝影師在旺角採訪期間，也被黑衣人用鐵通襲擊和箍頸，要到醫院治理，攝影機壞了。

tvb妓者自己跌傷跌爛機都係事實

我淨係知無綫新聞係創作
我就睇唔到有人搞佢
黑衣人？
黑超特警組呀？
總之我睇唔到
唔想知
唔洗同我講

希望記協同其他媒體明白，咁做其實係保護緊所有記者。因為記者經常被黑社會同黑警襲擊，手足盡可能都會掩護記者。但tvb成日偷拍手足換衫同大頭，致手足被捕。留tvb攝影機喺現場，會危害手足，間接增加其他記者遇襲風險。

你既生存都唔合理p牌仔

我都睇唔到
我唔知
我唔相信示威者會咁

大公文匯洗鬼記者，全部作家黎現場都唔洗落留係office作文

反對犯法

拉

高度讚揚 手足好波

陳你老母咩

冇啦啦點會跌咗耳仔ar

我睇唔到
我唔相信
我唔知道

作假新聞呀賤種
下次唔好淨係係網上打飛機
直接落去同手足講

屌你老母tvb走狗

我睇唔到,所以冇事發生

係俾人拉咗

係糾紛以及攝影機跌下
無咩大不了

三個台我都睇，我剩係睇到攝影師帶武器挑釁人，人地當然要保衛自己

發現傻人？

好波

記得之前見過一次
一聽到大公記者啲人就笑住送佢走

p牌死曱甴發現

來來去去咪又係：
鄭治祖
郭家好

有個電視台就有權散播虛假信息？應該用不誠實使用電腦拉尻哂你班含家產

自己用下腦先啦

比狗打就有

點解要打前線，唔打決定果個，等於只會裝修同鬧popo ，無人夠膽直指奠婦，唔通無能力，只會欺善怕惡？方向係咪錯咗，被人誤導？

見次打次

TVB記者同示威者互相毆鬥
拿我咪陳述事實

ok
哂鳩氣

我唔知 我見倒旺角街坊保護家園

嚴厲譴責黑衣人

咁都唔連人同機一齊燒曬

夠喇夠喇唔好打喇

呢層真
因為文匯大公啲新聞
假到無人信

咁先似樣架麻

我就睇唔撚到
示威者唔會咁做

人可以唔打
整爆佢部機就夠
令到佢地做唔到直播

TVB仆街之日
就係本人掘起之時

好人好者做記者點會比人打？

個記者同街坊互相嘔鬥咁有損傷好正常姐

係咪又係蒙面又唔出示委任證又成日屌人係黑記嗰啲曱甴做架
如果咁多蒙面popo周圍打人 多左案例之後 唔知佢地以後仲有冇得蒙面呢

好撚醒呀

叫你老母玩人獸交 生多個細佬妹比你圍爐啦

我唔知
我唔信
我睇唔到

好彩冇一人一票
佢心裡都明主流民意係唔會企係政權果邊
一有民主就會冇得撈

我夠話有7成藍絲 支持我咯

面對沒有下限的對手, 停留在道德高地抗爭是不現實的

冇人打啊屌你
個記者同人互相打鬥

而家佢免費派多左人睇

推

Up乜

1999

成段嘢加埋無重點
又唔知想表達乜嘢

我淨係知無綫新聞係創作
我睇唔到有人搞ＴＶＢ

黑衣人？
黑超特警組呀？
總之我睇唔到
唔想知
唔洗同我講

tvb記者好似影低左831車廂恐襲，姐係情侶喊得好勁嗰幕

發現TVB前線記者

其實佢係邊個？

鍾意既媒體
比人斬耳就話跌下耳朵，
劏肚就話爭執受傷，
開車撞到人殘廢就話走上行人道
同我講香港人要以直報怨？你冇撚野呀傻狗

新聞自由唔係比tvb造假既盾牌
01夠紅底，又唔見比人打

看圖作文都叫新聞 條撚樣都講得出 你老母係雞俾人輪住屌呀 你點睇呀

Tvb講野都好信

吊
一定係假新聞

好正 一個post block左咁多五毛

唔信

tvb 大公報

過份克制

持不同意見既人士打鬥之嘛？？
唔係現場出現咪無事囉

唔好
停呀!

Tvb 班仆街成日看圖作文 屈撚左我地手足幾個月 抵打

攝影師同攝影機掉下 大家睇到既真相係咁

大家唔好唔小心倒瀉啲嘢飲落攝影機度啊

笑大人個口
新聞自由包唔包括作新聞，刻意誤導公眾

個頭自己流血
跌下攝影機 都係陳述一個事實

我淨係見到一班人喺度毆鬥

二百萬三罷頻道
頻道
Group List

11.11 早上七點 和你周圍塞

多謝前線

打器材和打採訪車就夠了，傷人始終唔太好睇

TVB 攝影師懷疑，及疑似被打！

又報假新聞

Cctvb真係吹得就吹

星期五晚本台攝影師在旺角採訪期間，也被黑衣人用鐵通襲擊和箍頸

棋已經開始捉希望盡快有成效

唔小心跌親姐 扮乜

港共知驚 派殭毛上黎吹和平風啦

攝影機上膊
而且有一定防水滴防塵架

咪咪同五毛/狗認真

唔係黑警，係藍屍
係唔知邊次撐警集會，大公文匯走去影，點知啲藍屍以為人地影佢地做柒野就去打記者。
點知打著自己友

點知唔係假新聞

你咁樣我係唔會驚架

咁危險就唔好落街啦，明知實比人打，自己攞嚟

冇最嚴厲譴責？

下個到你啊撚樣
TVB 狗仔 睇路啦

希望陸續有黎
鶳tvb記者理所當然

無人想理佢講咩

自己仆街走去話人打你，食屎啦CCTVB

你唔好比我見到你揸機拍野

收鳩皮啦 比左唔知幾多機會佢中立報道
至少唔好老作新聞

但TVB繼續係咁 人地搞佢都係民意授權咁做

一撚定係狗
一撚定係狗
一撚定係狗

喂，驚就唔好出街啦
去危險地方需要自行評估風險囉

太公文匯都未比人打 tvb比人打
反省下啦cctv-b

聽講部機好貴下

cctvb犯眾憎已被神獸盯上

新聞自由？
自由到係到9作新聞囉
真係好自由呀

手足好野

收皮啦扮乜春正義

cctvb 連呢樣都造假新聞

報假新聞
罪加一等

唔係點洗腦

其實真係唔好打記者
人地打份工
同埋最仆街係佢地高層
好似之前林泳淘咁
佢地內心其實好黃

就係新聞自由先更加要打大力啲, 作新聞老屈咁叫新聞咩?
你老母生到你咁戇鳩就無資格做香港人喇

打份工大撚曬
邊個唔係打份工
on9

無前線 高層自然出嚟報導

差佬夠話有白警

得你先無資格做香港人咋傻閪大把人唔割 你慢慢返去大灣區睇TVB啦

想多啲人參與唔同行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於連登仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係唔同post下面瘋狂洗版行動文宣同發夢注意事項post
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

又為禁制令鋪路

無良心無持平報導既記者就係共犯

明紅明藍都唔緊要
扮中立呃人先仆街

私到佢無人敢做live
前線攝記又唔係喬裝狗
無gear同你揾命搏咩

如實報導咪得囉

竟然有狗跟住